依家收張 GTX960 係唔係好傻仔

CPU 仲健全, 唔想晒左佢, 加卡當係extend CPU 服役時間
玩到GAME就得, 低畫質都接受
唔敢收二手1060, 怕係礦卡

等多1-2年, 4K MON 再平D
一次過成部機連MON 上4K

廿蚊ok

點解唔收570 580

諗住幾時收

係。

960咪搞啦，2GB已經忍左好耐。
GTA5行中畫質都爆vram
連玩r6 fps好多時都唔夠60

過多兩年8k tim
到時又出post問依家上4k係咪好傻仔

講多幾句，早排換左2060S，爽曬。

除非玩aoe，truck simulator，或者4年前既fps game。Doom 2016 就算較到低畫質某d 位都有小窒呀

我有張inno3d ichill geforce gtx 970
有冇興趣？ 650蚊
Works 100% fine
仲喺好穩定

貴過100不了

我有張妓姦960 2gb
樓主有興趣留tg傾💰

好彩嘅話cpu用十年八年喎

癲撚左呀你

970 賣650？

幾錢先？
廿蚊嘅話狗衝啦
話時話rx470 4G放唔放到$350

好想要, $300 OKAY?
留TG

呢個價我喺eBay, dcFever, Carousell 睇
有邊個唔係600起跳？
同一型號貴過我嘅大撚把啊屌你老母
有議價空間

舊年年頭收左張1060 7 舊水都覺得貴

你咪試下你張垃圾6 舊水放唔放到

叻喇

960仲有心有力
之前收左張玩escape from tarkov有60fps

唔止,
唔係礦既話坐4望5舊水
啲人買嚟砌黑蘋果

依啲人間垃圾等到死果日先換機就啱咖啦

都幾撚weak下

賣垃圾躝返去Epc啦

利申: 仲用緊GTX960

連登仔果然個個都月入>50k
你老尾唔撚比有窮人啊？

連登仔十個有11個都無料到

你上黎問不如去hkepc問

960閒閒地都用左成5-6年 仲要唔知人地之前用黎做咩 有無拆過

除非少過100蚊或者係熟人賣俾你既

唔係最好買張570算啦

我由960 4gb出個陣用到而家，已經頂唔順，好想快啲換張1660super
如果換960都要幾舊水，不如襯早一了百了換張新卡算

痴撚線
人地用舊野上黎問下意見都要比你屌

有1660唔買走去收舊卡

你不如講下budget幾多

500

3060都出，仲買960

3060 少數有錢人卡
其實每代新出 1060 2060 3060 個market share 都唔高

睇下去1060個market share先
btw 60系列係甜品卡
x050ti已經性能好week

我諗你玩到嘅應該得league of legends
全部max都唔知有無60fps

打到機咪得下下都要玩到最高畫質咩

屌你啦1050ti先千二蚊
1060又可以有幾貴啊

收gtx960點撚解唔返多一兩日炒散

gtx 960係幾多年前嘅產物

主要係1060 多礦卡, 驚中招

講真呢個擔心好合理
d人成日話買570 580
就係怕接d唔知幾多手礦卡
不過500 budget應該買到970
利申200買左張960

如果信d撚屌接d垃圾570 580 1060
不如加少少買張全新1650super
又抵又涼

580先多礦咭
D人個陣買AMD就係貪佢掘礦快

講真 你唔好彩嘅買1080Ti都會中礦卡啦

買賣二手嘢講個信字啫 你驚嘅咪搵個肯上機甚至跑埋分拍段片畀你嘅賣家先買囉 我自己買rx570嗰陣個賣家甚至幫我燒埋機 佢身有屎唔肯咪算囉 反正呢啲卡大把人賣

當然自己check埋有冇外觀上嘅損耗啦呢啲基本啦

500蚊 970要唔要

700 應該都收到張1060 3G
2個月前放左1060 6G 900蚊

970 食電好多
要換埋PSU
多謝你咁有心

4k貴在顯示卡 唔係MON

1030都已經玩到lol 全開
自己上youtube 睇評測

二手rx570 4gb 啱你,小心礦卡

我放GTX960 你收幾錢呀